毒撚真係唔應該望女仔

頭先我約左fd係megabox玩pnd，搭扶手電梯上吉野家果層果陣，見到落果條梯有個齊陰藍tee嘅女仔，就望左幾眼。

點知女仔隔離個白tee男就話:"屌你老母啊!"

我好驚，唔夠膽出聲。

抵屌

我都係望下女仔姐

俾啲勇氣
屌返佢

我唔夠膽

比曬機會你撚狗都唔把握

堅？

出得街 預左比人屌嫁啦

咩機會

堅

駛唔駛咁

對住佢嗌 打尻我呀笨 條仔為左係條女面前型一定會追住你黎屌 之後就可以坐扶手電梯上上落落撚佢

你可以霸氣回答
：你條死淫蟲，條女喺度你都掛住人地老母

有少少7 sorry

會唔會有d中二

我而家屌你條女呀

我即刻駁嘴

仲有人玩pnd?
玩少陣去識下女仔啦屌

會唔會打我

點先識到，好難ah

垃圾

換佐Mon貼先啦

岩